黃 淨係用美金買賣 On9

應該多啲用
台幣，美元，日元 3種

美元好撚貴阿